====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La multiplication des universités périphériques , qu ' entraîne l ' augmentation des étudiants prévisible en région parisienne , offre un autre instrument d ' orientation .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

